有冇兄弟一齊玩完美世界支持達哥？

等達哥知道仲有一大班兄弟支持佢既

聽日出去賺返千幾蚊到時科金支持達哥

諗住朝早撐完送中 下奏再去埋反送中 食兩家茶禮
之後返屋企拎曬3000蚊課落偉大祖國出嘅暴擊英雄度支持64鎮壓嘅达哥 真係牛b死了

迖哥我爰你

想當年小學時玩過完美世界
估唔到依家岀埋手機版